陳小春：我在哪裡新疆棉

政協

假圖, 靜啦

仲以為歌詞

改圖黎架

唔怪知得連子華咁有風度都要串佢啦

大佬啊 俾d腦啦上面果堆已經假到爆

佢哋d電話咩牌子嚟，睇得唔係好清楚添

假圖？

識cotton 但唔識分wear同where 用腦諗吓都知係假

似係消房員嗰單嘢

其他圖都假到爆

ching , 你近期睇緊咩 番號既 AV ?

I GingYut don't where SunGeungMin TWICE